{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106962",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "줄라이(July)"
    },
    "text": "ジュライ(July) (줄라이(July))\\n\nソウル瑞草区盤浦洞577-20ジュヒョクビル\\n\n洋食 - フランス料理 , 11:30 ~ 23:00ランチ 12:00 ~ 15:00 / ディナー 18:30 ~ 22:30 詳細を見る , 年中無休 , 20席/部屋:1個（12席） , スターシェフの美味しい店であるオ·セドゥクシェフの魅力は、オーナーシェフのオ·セドゥク氏が直接調理長を務めているため、大衆に広く知られたオリーブショー、韓食大捷などでも彼の味を経験できるということだ。 オ·セドゥク氏は味に対する責任感が強く、独特な調理法を多く駆使すると知られている。 このようなスターシェフのグルメ、ジュライは高級感溢れる広い空間でゆったりと食事を楽しむことができるが、その中でも人気のメニューは羊カルビである。 この食堂は単なる一食の食事だけでなく、今の時代の感性、ユーモア、思考を味を通じて見せてくれるところだ。 そして真剣だったり重くない一皿の休息を提供するジュライは、誰もが一度は行かなければならない食堂だ。 この食堂は親切なサービスと味で勝負しており、これを通じて顧客に気楽で楽しい経験を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュライはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ジュライは洋食 - フランス料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジュライの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジュライの営業時間は11:30から23:00です。"
        },
        {
            "question": "ジュライは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ジュライは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ジュライの店内の席数はいくつありますか？",
            "answer": "ジュライの店内には20席があります。"
        },
        {
            "question": "ジュライには個室がありますか？",
            "answer": "はい、ジュライには1つの個室（12席）があります。"
        },
        {
            "question": "ジュライの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ジュライの人気メニューは羊カルビです。"
        },
        {
            "question": "ジュライの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジュライはスターシェフの美味しい店であり、オーナーシェフのオ·セドゥク氏が直接調理長を務めていることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ジュライの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ジュライは高級感溢れる広い空間で、ゆったりと食事を楽しむことができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ジュライはどんな経験を提供してくれますか？",
            "answer": "ジュライは料理を通じて顧客に気楽で楽しい経験を提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "ジュライのサービスはどうですか？",
            "answer": "ジュライのサービスは親切であり、顧客に気楽で楽しい経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 341
    }
}